點解依個時候唔可以自己拎強積金既錢出黎救急

咁多人失業 強積金又係自己既錢
又唔洗用政府既錢 點解唔諗下

應完急點攬炒

其實強積金筆錢係虛擬幣嚟，從來不存在

btw 強積金原意都係幾撚on9, 話就話保障你退休生活， 但唔少人中年都過唔撚到， 有咩事又要銀行借又要借財仔， 最後燒炭死。 然而mpf 仲係唔郁得，因為要保障你退休， 真係笑撚死

因為強積金真係從來都唔係你嘅錢係政府呃你d錢係屬於你嘅，強積金唯二用途只係用來托市同養經濟寄生蟲，冇其他功用了

感覺好似細個屋企人幫你收起既利事錢

基金贖回知唔知係咩來？？

因為靠強積金頂住成個股市你諗吓成個強積金都有問題點解唔可以買外幣點解唔可以買黃金

exac7ly，你老母會同你講幫你草住先，大個咗會俾返你。但係你大個咗之後從來唔會拎得返，佢會同你講d錢已經用咗喺你身上，最多俾返幾雞嘢你算數